挖礦公司Coulla 派幣手法公開? (1) 覺得係唔係騙局?

呢個係我第一個Post , Coulla 己發出聲名 話係有機 同埋要告我

雖然創辦人上黎貼左假圖比人踢爆 懷疑犯左不誠實使用電腦
詳情

不過今日唔講呢樣野

介紹番
挖礦公司Coulla 派幣手法公開?

我地係挖礦公司Coulla Facebook搵到2位人兄貼出黎既圖

分別有創辦人Ronald Ng 同官方AC留言認證左

我地細心去睇下兩張圖

點解同一份合約 GARY 收到既幣會多過阿MAN?

咁正路應該收到幾多幣先啱?

我地睇番ETH當日既難度先

再去計下合約150MHS當日既收益先

1月16號 150MHS 應收0.0177 兩人分別收到0.015 及 0.014

1月19號 150MHS 應收0.0171 兩人分別收到0.0146及0.0136

1月22號 150MHS 應收0.0162 兩人分別收到0.0138及0.0129

GARY就收少左20%到左右 MAN就慘啲收少左30%左右

阿MAN 你係唔係得罪左Ronald阿?

獨有既混合挖掘 無派多之餘 仲要少左2~3成?
良心公司

拿拿拿 你自己叫人上外國Calculator網到CHECK架 唔好話我屈你阿

眼淚 在心裹流

有冇諗過同一份合約兩個月內 會有3.6萬 4.2萬 4.8萬既唔同價錢 之外 仲有唔同派幣既數量?

這類合約,好有機會構成非法集資,建議向証監會舉報.

唔信既可以計下

ching 好波

推到佢仆街

阿man

佢個套利模式無懈可擊
幾乎冇輸既可能性

推

根本就係
錢已袋，拿拿林買一堆返黎，再慢慢派，根本係集資投資，無本生利

佢有個唯一冇得贏既極端情況
但睇返crypto個市場絕對係冇可能發生

就係個價暴跌，但真係無可能

推爆佢

Ronald 點睇 唔同人派唔同量既幣?

出來面對

等聲名

價低時屯幣跟住派幣,其實無礦機真係違反左商品說明條例,仲有香港攪Ico合法化未呢請問下

推, 想知後續

Ico 要同證監會申請，之前ban 過一個

手動分幣分唔勻啫

差2、3成 不如執左佢啦

仲有所有礦機既相呢？點解到今日都俾唔到？

已經從網絡上借取

佢地係咪諗住唔出聲搏件事會丟淡冇人理

lm

大家幫下手 諗下佢地會有咩解釋

我先

GARY 係我地第一百個合約客人
所以我地加送20MHs 比佢

有冇諗過報蘋果個啲？

同埋sfc

拿海關個金錢服務經營者牌照指引就係度

香港證監會：監管虛擬貨幣交易有清晰指引
作者：來源：證券時報APP2018-02-05 19:04
香港證監會行政總裁歐達禮5日表示，在剛剛過去的兩、三個月裏，市場各方對虛擬貨幣的看法出現很大轉變，國際社會正考慮對其加強監管以保障投資者利益。歐達禮強調，香港證監會對此有清晰的指引，如果涉及證券或集體投資計劃（CIS）等，香港證監會將會以現行監管手段作出處理。

[url]
[/url]證監會：已針對虛擬貨幣交易所及ICO採監管行動
撰文：文顥宗
2018-02-09 12:45
最後更新日期：2018-02-09 12:26
證監會公布，已就多間加密貨幣交易所及部分首次代幣發行（Initial Coin Offerings，ICO）發行人採取了監管行動。
已獲7間加密貨幣交易所確認或糾正
證監會稱，去年9月至今，已致函7間位於香港或與香港有連繫的加密貨幣交易所，警告它們不應在未領有牌照的情況下買賣屬於「證券」的加密貨幣，並獲大部分交易所確認或糾正。證監會亦先後致函7個ICO發行人，它們大多已確認遵從監管制度，或已即時停止向香港投資者發售代幣。
證監會強調會在適當的情況下，尤其對漠視《證券及期貨條例》相關條文的加密貨幣交易所和重犯者，可能會採取進一步行動。證監會透露曾接獲投資者投訴，內容涉及無法提取資金、資產遭挪用、交易所技術故障等。證監會呼籲，投資者應全面了解加密貨幣及ICO的風險，並注意有關價格大幅波動、遭黑客入侵及欺詐的風險正日漸增加。

見到間良心公司仲搞埋加密貨幣找換店 進行買賣

唔知佢有咩牌照呢
係咪可以報哂海關同SFC呢

佢個網乜鳩都冇
牌照號碼又冇 海關個持牌金錢服務經營者又搵唔到佢名

send email去

其實上網填投訴表格好快
大家一齊填填佢

投訴無牌公司

Ronald
我唔洗你證明任何野喇 唔洗上網偷圖咁傻豬
證監會會幫手查你 係咁

留名等回應

咁快手做我最後果步 都好

苦主們快d做野唔該
好想食花生

不推不是人

打手們 你地之前唔係成日話派足咪得 有冇機一樣?

宜家就同你地講 係派唔足

點樣可以令呢啲人仆街死
佢錢已袋
係咪投訴佢佢有機坐監架
係既就投爆佢啦

哩邊講多少少比唔熟悉ge巴打聽，就算暫時派足都有風險，因為冇礦機相當於非法集資，如果咁啱crypto大跌而客戶又想中斷合約，冇錢還比人隨時卷款潛逃，就好比龐氏騙局前期一樣係派得足但後期爆煲，所以

派得足唔等於冇問題

唔係自稱要做到透明d開埋ac上黎解話 好叻叻嫁咩
依家派完張google圖就收縮番埋

打手敗走

呢間野真係當人on9

睇人仆街最開心

pish

留名學野

Ronald 去左邊?

可能攪緊菊花 ICO

輕輕一推

推一推

唔出黎就無事?

推上報

PISHaaa

push

失蹤人口？

又話特登開個AC上黎同大家解釋, 人呢?